
Даже в старых Nike'ах я — Number 1
Когда в руках нет майка, я — Number 1
Когда иду, а не еду, я — Number 1
Эй, я — Number 1, эй, я — Number 1
Ты знаешь меня, бро, знаешь, что я горяч,
Знаешь, что играю по правилам, как играл в мяч.
Хочешь кач? Хочешь жары — готовь кэш,
Меня подписал бы Def Jam и сукин Dame Dash
Дым, скрытый в карманах, руки все в шрамах,
Мои треки — моя жизнь, моя улица — мама,
Мои дворы впору любому псу — внизу,
Ты хочешь знать, что там — я знаю наизусть.
Туз из колоды, я старомоден,
Ньюэра и белые найки при любой погоде.
Ву парле франсе? Я из Марселя,
Я как Миг-21, летящий к цели.
Во мне бурлит Кавказ, я убираю враз,
И на микро зазубрин столько, что не счесть за раз.
Любитель острых ощущений, как Бэм Марджера.
Ты знаешь меня, бро, знаешь, что я не знаю меры.
Я вхожу в раж, но этот бит не для продаж,
Режу старый джаз, растачивая карандаш,
Ценю old school shit: James Brown — Rest in Peace
Мой саунд — это дом, как для кораблей пирс.
Затер до дыр Найки, затираю Dre «Chronic»,
Тебе нужны биты — набирай мой номер,
Джин тоник, PlayStation от Sony,
Не Брайан Коби, а Серега Моня.
Я знаю себе цену, не знаю, знаешь ли сам,
Я знаю саунд 80-х, поверь мне, ман,
Я вырос на кассетах, и знаю, что значит тру
На концерте Джиниус я был в первом ряду.
Не хватало на кассету 2Pac'a я воровал,
Мне не давали в руки микро, я сам брал,
Я засыпаю под треки Nas'а в метро, 
Ты знаешь, кто такой Consequence? Я знаю кто.
